[和理非入] 行快少少 絕唔代表要跑

其實已經好多次大遊行試過

大家只係叫行快少少
係絕對唔需要驚到跑嫁

你地得閒就望下後面,次次2-3公里以內全部都係自己人,點會需要無端端跑
唔通D狗會閃出黎咩?

大遊行入面有老有嫩,先唔講就算狗都唔會咁樣嚇市民
你地咁樣跑,完全係危害自己手足安全

另外:
有時無端端行行下向後跑,然後停係到,過幾十秒又叫人企疏D
我真係
考慮下點解要停? 點解要企疏? 係守緊road block 先會咁做
唔會行下行下叫大家向後跑,然後又要停又要企疏,根本唔知做麥

最後 真係唔需要咁驚
香港人 下一句係咩! 係反抗呀

push

因為已經行得快，但都仲有班人係咁大嗌行快少少，嗌嗌下仲喝出黎

唔知咩事既咪驚

因為有班人係咁叫話跑快d 前面走唔到

好撚多人行到蟻冷咁慢

我同意唔應該跑，不過行下停下，應該係因為後面條龍斷佐，等佢哋，好多人插隊搞到條龍好亂，成日要整理

係呀 明明成班都急步都仲叫快咪開始慢跑
跟住仲有人叫快啲呀 咪開始真跑
跟住又會有人叫一二一二又變返急步
法印咁

有次仲顛響添馬公園比和理大帝推住行
前面有個行動不便既伯伯
唔撚知推乜春嫁呢

去到IFC Apple樓下個斑馬線位 已經離開會場9丈遠
個個都係行人等緊紅綠燈過馬路
有位和理大姐衝出嚟大喝我地:「快D過呀! 唔係驚紅燈呀?」
附近D人全部黑人問號

想贏同我入嚟
想connect全世界同我入嚟
把握時機 食住個勢

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

但有時係已經行得快左,突然之間有人跑

果次係無端端有人向後跑

然後叫停低,企疏D
完全唔知做咩(而我幾肯定當時係無事發生)

我係講緊大遊行果陣出現既情況,唔係已經對峙緊既情況

驚塞死前線 D人先做保特姐
因為D人係好後 手機睇到話前面好惡劣 但未必睇到前面即時情況

我講緊大遊行緊果陣喎
前日有朋友同我講
佢地係太子,突然話個個癲哂咁跑
之後佢望下後面, 一條大直路全部係自己人
睇返livemap,原來後面有狗係講緊尖沙咀

沿路咁多望遠鏡,有狗既大家早就知喇,你睇下企高既哨兵都仲咁悠閒就知無事

企疏d其實應該既，有咩特發事件，例如藍絲撞人，斬人都好散開d，向後跑應該都係重整隊型，連返後面脫隊既人，本意應該係慢慢向後行，但d人就理解錯，變跑所以先話，唔好恐慌，唔好係咪都跑就係咁，一個跑好易引到個個都跑

我覺得最主要係唔知發生緊咩事同埋指示好亂。
10月1號喺軒尼詩道，行行下突然話要頭盔，就即刻傳嘢上去，我初初都以為係守緊先要物資，點知傳傳下金鐘嗰邊狂奔返去銅鑼灣方向，中間退、跑、停、企疏、又行返轉頭起碼六七次，有人話要慢慢走唔好跑、有人話要快啲走，有人話要返轉頭唔好有斷層、有人話要停喺度企疏啲，啲指示好亂，到最後離開咗先知原來出咗水砲車。
但我同意好需要keep住回頭望後面動向。